可唔可以唔好再串錯「鄭」嘅英文姓...

成日有人攪錯 鄭 同 張 嘅英文姓
睇住英文名嚟讀讀錯做 張 又有
填錯CHENG 做CHEUNG 又有
明明你可以寫少個U字係都要多手寫多隻字落去
點解？？

姓張係多人啲，但唔係一見CHE 就咁順手寫UNG
睇清楚好冇

哦

Zheng 囉咁

好

屌你

關我咩事

根刻非正式統計 ON9人仕之中姓鄭比例最高

Angle 放假

你地公司有冇人識英文

（支拿語）： Angle 她放假 明天才回來

鄭X娥

影衰哂